新界咁大，點解天文台…

明明新界佔香港面積咁大，
點解天文台報告氣温係：
“新界再低一兩度”，
而唔係：
“香港九龍再高一兩度”？

讀少兩隻字

因為天文台唔係新界

因為新界再低一兩度

講天氣熱就再高一兩度啫
天氣凍點再高一兩度

奧運跑步你都會睇快個d啦
你唔會有人話''xxx比第一慢3.4秒''

因為天文台唔係為新界班牛屎佬服務
所有野都係港島為先

因為講緊低溫 所以繼續低

因為大部分新界佬都係出市區返工

怕你日頭返工唔知夜晚凍

所以提你等你聽日唔會病住咁返工

唔好唔記得天文台係李氏集團一部分

因為新界係次等群落囉

有時新界落雨落到狗屎咁
都係得黃雨

是撚但啦屌

打風都係計港內風力

因為天文台總部係尖沙咀

睇唔起我哋新界仔

I know that feel bro